10月30賭球日🚬

贏多啲

頭香

二手香

垃圾

你估下

我邊有串

5

香香幾時咁串

我了 1001

做左助攻

學你

垃圾

廢柴

冇撚用

暗戀我

Rm
2:1

皇1:2

賤種皇刷角啦

你返學暗戀老師？

李城差一球

小妖goal 2-0

布拉加25mins 9c

第一場出力未

a-z 半大又fail

皇

屌
有人肯比料我未呀

重鎚左

雲達角膽10c

布拉加9c 都未有一球

sor 半大唔識玩

皇狗輸波都無角

唔緊要，有贏有輸 加油

大家記唔記得連登仔8月果陣 果個唔知咩盃
皇對疤 屌打 好似2:1定3:1
個個連登仔都話皇馬輕鬆拎西甲 疤狗食屎
點知宜家
連登仔真係好燈

定d黎

第一日知咩

屌你老母皇狗刷角呀

我都鐘意皇馬 唔鐘意疤
見到咁好心痛 最ON9 係賣達子去車仔

達子無位俾佢踢 去到車長期正選
係真馬有個垃圾賓周阻住哂嘛

賤種6/10c

7

達子好有料上季都5G救皇馬幾多次
賓周廢到嘔 仲衰撚過卡雲尼

西奈糕左啦

fake

屌fake 幾時死

被迫害

糕啦仆街

點

比fake goal迫害

唉

求你糕絕殺一球

賤種皇肯爆角未

d半大番番黎，要狂買了

屌比fake goal迫害阿

3221112/3:322113

薩普大

皇狗－3c

布拉加半0全3 ok?

賤皇8/10c

買錯佐膠盤想死

支持

我朗22

FAKEEEEEEEEEEE

連c未

刷角啦，皇狗

az入多3粒未

我

戒賭日

笑死？

皇馬輸一球

屌你賤種皇10角都刷唔到

薩普-2

9c...比多角啦

Sapo又秒糕 場場都係咁

ZIDANE自己落埸踢啦

差一角 屌你賤種皇

比我係佢見到賓周就眼火爆啦 仲死攬自己友

見到B GOR出重心 買左少少 都係豬

賤種皇好撚廢

呢隊垃圾次次讓半一，好中意8x分鐘比人追和

佢同賓周fd到仆街
賽前會錫面
得佢兩個會

一定係一齊CALL G拍片

德甲又睇電視

弗雷堡rc

你講乜能

笑死 睇電視真係好刺激

我都買左200+100 10.5b 見唔對路即刻補1-2波蛋 好撚彩最後都係輸60 仲話重心

史力加快啲輪左弗雷堡佢

仲以為你訓左 屌場特雷真係輸

又係你呀

2比1先啱 sorry

話左孖生仔 我雲達輸左你都唔洗贏

做乜唔gel呀？

我咩都無講喎 唔係又想屌爛我呀

我輸半

我都好撚緊張呀 仲邊得閒害咁多位親愛既手足

我feel到呢場打架味好濃

愛8.5s

有人叫揸住把刀叫你跟？

小賢B 好好笑 似真心

個球證咁都俾RC

30分鐘買到家陣
...我怯了 補飛算

所以我即刻補飛自救

淺野拓磨正選

對住一班可以令我羊錢既手足們 點可以唔真心 你地話我基都係咁話

block左都特登開返黎睇 個人開心晒

咩2c

應該係呢度EQ最高既人

做咩卜我喎 我都無再觸犯你地既禁忌啦

薩普入未

留意到好多手足避我

上星期賀芬咸9.5s 10.5s 11.5s全爆嘅意思

都係多得你地呢班手足既屌同插我 我先可以咁高eq

屌
咁都唔入

屌
不如紅埋個龍
巧勁

可以入未

幾可愛

頭10抽10派錢大家就會原諒你

係

G持牙

但點解頭10個仲要抽10個派

腎總開左盟我又入

IGM

咁要分頭二三獎

唔抽典派呀朱蛇

人人有份 抽果下係刺激牙嘛 睇下自己中唔中

10c

yes

薩普-1

................

sorry 燈親你

玩頭10抽9個派好玩d

咁果1個係你

等我羊夠錢去韓國先啦好無😉 我斬9馬會都係為求去韓國

求下你 布拉加 李城大波 圖盧贏

圖盧入一球

李城入多球一世球迷

係，你同dream神有乜關係？

史力加糕

quit la
冇關係

樓主入未

薩普3/3

勁？

德甲半大求你

又mon

借了變身個bot

快手比多c 開13.5啦

利fg

史2:0 快手3.5

同U

第一場就輸半 點玩落去

伊巴3連c

大大力

史特加goal未

2.5大玩完

史特加入多粒未

2.5小可以搵定郭富城圖了

Bin c

糕

今日羊第一注

好波牙

利雲特呀 追番粒plz

訓了 各位晚安

切爾達

求莫迪反杯 開大

保地加⼀

十月三十日 馬會發財日

-1

全格plz

莫迪!!!!!!!!!

反杯又開大

絕殺開大

艾華爾

安圖win

i say 1 2 3 4

U say 2234

安圖速度日一個 你媽b

巧derrrrr

55

830先恢復服務，點買830呀，好彩美職遲開姐

白帽

西雅圖盤

同晒路

獨立隊讓人球半

兩隊真係差咁遠咩

西fg

阿鼻今次你要中

豬到嘔，戒賭
下個月見

史特加
亨克
不來梅
費倫天拿
愛記
巴黎FC
FC燕豪芬+1
法蘭克福
士砵亭
成功丸
千葉
橫濱
墨城
基爾
南錫
維拉利爾
堤華納
燕豪芬
特雷斯登
廢撚
基爾禾
李城
西雅圖

星期三見

半和全場蛋蛋

獨立隊單邊17角

角大唔到就今個月就玩完了

早晨

。。。。。。。你加油乛⼁

Goal！
[black]邦明2:0[/black]

買盤🤔

Gaga wulala

角角啦

買左小，同路？

等緊買大

6.5🤔

樓主半7全8，爽

睇得咁淡😮
我7.5/8.5

無人

玩緊lift呀

眼訓地做野

閪雅圖入未？

閪雅圖再唔入就成班切jerjer啦

見你出水 買左$50 no goal..

謝b識買

拿根牙11.5細 10.5大
11c ft

謝b貢串

比卡超發電就叻。。。唔刷角

又黎超必🤔

真係好大機會11wor 所有因素加埋

cap有6.5買未？

我真係買左10.5大 11.5細 同1000蚊11c ft角膽

美職playoff 角細到

Ruma Rumama

g持

正, 9.5s 高水到

屌你閪雅圖黑個12m算啦

gel?

gel gel 佢law，驚？[black]說笑[/black]

又中？

無賭

咁你唉乜

想4

一齊 生存都冇咩22

屌我又肚痛間鋪又得番我一個

0:0不如唔踢

8

西雅圖-.-

點解成日咁對me

22個人妹90分鐘又收錢

唔係11就12 但我都係估佢11

9

10

佢地要停可以停好耐 信念

gel

幾多倍？

2.8 ja

輸左補飛注錢 姐係點

豬

一早就飲水啦 日日有去痾屎
咁就少啲肚痛

個人無事咪好囉

會爆1，好似係

個人無事先做到世界冠軍架嘛

星期日贏得420

嘿

想戒賭了......

墨西哥係時侯話比全世界知打假波都係墨佬最叻仔 其他國家笑話黎

gun

87呀平

我要補飛

我比你走盤丫

我要補返飛

11 9up 瀨屎屎了

加多個無入球啦

比馬u21 盤

等坐牢嗎

on9勇士騎士馬刺

唔係前面把握力渣我洗輸 我要贏波

點解紅棍成日睇啲細路玩玩具

唔好講啦

12

要爆了

13c

12.5s 爆左

呢兩日好爽 12000》0》10000》5500

13c, 要停了

點樣可以0去5500 識變錢？

唔計本

15c

Jump

入錢

………

唔係12.5s咩

墨西哥有時又幾好玩既

ky全啪，啪到傻左

場墨西尾段係互攻
冇停過

走地細既全殺，墨西哥癲佬，有殺冇賠🔪🔪🔪

輸番哂啲盈利 摺番陣先a.a

仲有5500 wor

拎左出黎唔賭

@朱古力

我係代理人 咩樹

呢場明明好睇好大，但見好多人買細搞到我唔敢落注

原本睇大，點知又郁左先買細

55555？

成日教壞人買角球細呢D邪門野

咁不過有d又一定要細既，尋日馬拉加買完好安詳咁訓

sor law
平b😘😘😘😘😘

馬拉加好野黎😂😂😂😂

5信自己

今日開始5000蚊本 上2萬

賭十年後後會變成點

同切爾達 兩隊好球隊？

李嘉誠

其實係馬拉加太好

老左十歲

3500想跟你上

介度波 度完都唔中 跟大家買好過

一起上 小妹平注1000好了 次次大注豬

個excel 1G

你就變了 就到11月😑

所以？

then?

多5代表勁derrrr

留名跟棋王

知你勁啦

收咀啦

角米角小

點解國米會開10.5🤔🤔

應該點開

咪能燈啦

平時全部11.5 低水

5係咩= =甘我買大

有R聯

5識😂

345先開波，唔撚使訓咩

All in 熱狗

估囉，買波同12碼一樣，一係中一係唔中

要睇我曼呀

on9 可以買賽前架嗎

2.5 3.5大？

買左咪長綿囉

講緊睇波😑

會員 徐酉奈
你好嗎

跟住我串你呀嗎

交出溫馨的心是你嗎

跟住你串我呀嗎

唔洗跟住 一開始就係串你

你胸我老友西面想4？

好撚驚

初瓏是日80%心水 x 2

想g

打lol

尋晚臨訓前買左4場 輸晒

係正常反應黎

世紀難題 生活有咩22

無 賭波又豬 返工又辛苦

辛苦唔緊要 收穫唔好個下死

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為

是我在製造眼淚 居然想救世...

仲有一場

好2姐

從來無諗過要鬥
從來無諗過你咁都會嬲

hi

輸4了

準備針

朱蛇都唔比料我賭啦，點算

molamola

針

成功10連

琴晚史特加重心成功開出

大家想我出重心一場定9出多場定唔出好

唔好[black]唔[/black]出

m240有邊場5係重心

BB生日快樂

尋日跟左史特加大 另加左半大 絕殺45+4 半大

thx

thanks

你咁講姐係叫我唔出姐

場場都唔中

thx bb

M240有邊場係唔中

唔好玩啦盧神

琴晚輸哂

諗5到

琴晚輸4啦

繼續扮

朱蛇依排心情差 唔比料我 我自己買輸4

準備乞食

如天注定我們🎤🎤

Gel個靚頭

wowwowwow

4炒3仲點玩落去

休息囉

買反手

me 8炒7 嗰一係兩注輸半

same road

我了

5係咁既2C

全日重心 龜尾女足 x 孟加拉警察ng

乞衣兜攞飯食

廢撚巴士ng

fc 牙e紮赫ng

班南特斯ng

塔畘克年青隊ng

靜啦

約女生睇戲，D女系咪一定例遲

你無外仔？

佢唔尊重你咪遲 你可以接佢架

無

一人留兩人遊三人疚

巴里聯盤

幾時出水

咁開番個

不知道不知道不知道～

下次上佢屋企先

幾時三轉

廢撚巴士fake goal 嘻

咁就實遲

緊張既話其實一定唔會遲到

巴里聯一分鐘goal

arm ar 朱古力

你咪唔會遲囉

原來無人緊張我

知就好 兵黎咋
俾左錢買飛 仲要買啲拉唔到扶手既

大家好
我係賭神

再抱擁多次 再挽手多次 再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

可以 黎啦

識買一定買旺角 D扶手可以拉起

睇4DX 就拉唔起

描畫彼此心動景致

碌鳩會旋轉

咁我留返D錢嚟做善事

賭波

十點睇岩第一口 1000蚊推3口

留名

法國棋王出d水同我差唔多，跟佢好過自己度😂

棋王已死

巴里聯又入

嗨美國佬

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義😣

琴晚輸到仆街

你就好 得琴日仆街

gay褲阿仙奴盤
奧林莫斯盤

按緊腳

癲完未

有信心今日要反cup了 入錢先😂

意甲深盤好恐怖

好想玩玩俄假了😆

d警察好叻架，你成日要

得拉素正氣

鼻必鼻必奧耶

喺Momo po見到你

中

你可以買架 顛乜鳩呀

2045 蘇維克盤 x 沙e盤

今晚我接手呢度

帶領大家屠馬會

好心有好報~

支持我？

當然😑

多謝

歡迎

250蚊起機上3千 跟大家水了

Check

好憎twice只對日本line有d好感

...好頭痛

You've ruined my life, by not being mine

10點俄超？

咁主客和買高排名果面囉，笑佢on9驚佢嬲

棋王 同路？ 我買左了

嗨

有冇人俄超主

唔比料我賭

講經咩

艾卡馬特

師傅教我

小妹對家

Same ar伊妹

講緊頭場

主了

入波了

主場受讓 派錢

咁多人要主

你要咩

細波派錢

系

朱蛇

客

勁

重新第一場
卡山

0:1

goal

🌸

秒goal

小妹goal❤️

差兩球

2分鐘1球

秒糕

小妹 謝b goal

好球了

掛住打機無買卡山

豈兄

主ng

不了

快手入埋兩球收工啦

客入完仲有低水..客ng

03 好唔好

接受

半和已死？

主咁勁 有飛

仆街買左主

100$主ng 100$客ng 赢個早餐$

9點4x分佢都講左啦

希望你有早餐食

醉了

主入未

請大家GCHI雞排妹

Ng嘅話你要幾日無早餐食

好想食雞朳

有無諗過no goal ga感受

100$賽前2.5 100$2分鐘2.5s 贏個早餐$

21同03 就完

1:1

11

烏法好球

主ng cashed

goal 1:1

差一球

快啲杯埋

買唔買得細波 好想買

終於可以買麥當勞早餐食

入多球買3.5/4細啦

細波低水到智障

再主ng

針了

可摸2客入

買左1k主盤 可以點補飛

我覺得會和 可能4球

主贏得唔得

屌點解一訓醒變左個死見仔仲要著羽絨坐左我格黎
明明訓之前係靚女黎

客ng

仲要霸曬我有多既位

Gchi

GCHI

客啦

客3456789

入多好5好

我怕凍。。。

同路

我想同番靚女坐佢香水味好香。。。

係停c間係咁上下

跟咗手足 $50

....佢書包掛左隻卡比獸好似佢

我了 500半和

都支持

只要客嬴都GCHI

痴漢

咁就主2:1啦

禾買左主同大波

自私買

唔出比我

等2.5/3 足水

樓下同我咀咀❤️❤️😘

ME

唔同麻甩佬咀

幫香香LM

主3rd goal

小妹真C

我跟你

變身係咪到

買左下盤既咪補小小飛無壞

牙腎真系好兄弟嚟

客入未

派我未牙咁-.-

有羊錢先

冰角

角球冷暖

入波未

Lo sir

2.5小是dreamb?

客隊請你入

主快入

睇黎半2全2

D球員結左冰

我超真係好悶

主ng未？

得左5分鐘
2邊都踢唔到一球

等高士路時間

差唔多入

客入

差唔多有球

頭炮打唔響

主要入啦

客唔入自殺身忙

西面真係好撚尾機

又大隻

又高

完了吧

又靚仔

我買平手盤 想針

俄超真係好廢

班俄佬冬眠緊？

...完了吧

覺唔覺g dragon只係泡菜版嘅黃貫中

做乜撚呀盧蛇

主12m

未

開心左2秒

Goalllll

wow 下盤必勝

買家都係想打個和姐

第一炮打響了

主goal

Goal

烏法大收錢

耶穌

屌

2.8幾

2:1??
真係?

烏法盤 絕殺 快完場

heavy water 2.5/3 半格

師傅

真係高士路時間

痴巴第三口

無人信我買主盤？

M巴呢場好有信心咁

wo買左主盤大波

我貪心小小 比多粒okay

ok

今場係啊，俄超好得意

出左兩次主ng

OK

Follow lo win again
Easy

俄超又轉左睇法？

easy

真

2.5/3 輕鬆

主反cup@8

Gel

好啦 收住2.5/3 半格先

希望巴打唔好叫我叫巴打 我絲黎..

m巴 無買都照拜

西面比哂料
高大靚仔又尾機又好人

B gor教人分四注推兩口輸左兩注

真係咩

岩啦 師傅

你係巴我知

係 又鐘意卡比獸

好彩咋

琴晚輸4了

你好正

烏法2.18@2000 第一口gel

主盤 6.5s gel

買左細都服 2.5咁都爆

same @2000

飲大左 今晚唔度波 盲跟各位大蛇了

乜撚野名

69會旋轉

on9棋王打唔打機

樓主岩岩先見到你叫我=.=岩先訓著左

同男朋友拍緊拖

細就唔買了

想要主盤 你要細波我不要了

1:0 食半格
2:0 全格

Hi

.....................

你好

操你媽b

[qu ote][/quote]

sin b

Wa好多frd子

我都唔識睇盤

9up下

想gun大蛇 gun完訓了

高登仔有廢到比人讓球半?

Amkar

m240big

gchi

同朱蛇cfu同路我變得信心十足

Arm

訓先，聽日見工

good luck

岩岩仲想問係m蛇定朱蛇出

燈死了 不出了

見人工 打漏字

請我未

你以為真係有m240 同 朱古力咩？其實都係一個人黎，換個帳號給你看看

有J又得 冇J又得

我老細好衰，唔好做

小心比狗咬

波琴
歡迎買我對家

對唔住

自膠

有事搵ME?

汪汪汪

矛

好似又贏喎m子

我個新TG用ID搵唔到因為無SET

善水呢

追返琴日輸果啲

酉奈妹jump左？

祝羊

M240真係好尾機

岩岩出左

牙盧有無水

好

主拉

疏牙買完無出

哈佬

唉....

流浮買akhmat-0.5-1...

好彩諗住買走地

sin9soying
真絲

浮神水你要識買

奴隸買客 =.=

咁要點買=.=

有無腰斬0.5/1 買

skip

主fg

skip好了

呢場都想要大波

棋王要咩，個個都要主，b gor講到唔中就收山咁

skip ar

流浮vs 奴隸 點賭

客啦on9

棄

唔中斬u

棄 食花生算

奴隸

棄，睇下係咪轉左睇法先

我其實估緊佢梅花間竹反手=.=

你個名想典

琴日同朝早比易勝同澳彩撚=.=

好感性

只求不相見

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
你有無試過呢

我想買角細 但賽前足水買唔切

佢個名好西面FEEL

之前出show唱過呢首 而家連隊band都散埋

好掛住西面

一定係你唱得太難聽

下盤 2/2.5s

想知牙詠過數未

牙詠而家連出水都無出 想知佢而家點

身體還好嗎

9.5s

最緊要人無事 無事先做到世界冠軍

1:0未？半主未？

想搵 返屋企注定鋪塵 會員

Tg又死？

有咩事？.？

想入角 廢事燈到佢 問下佢買左咩 我唔買

搵我隻旺財咩事

Buy what ahh u

唔想見到u get out

hahahhhahahahhaha

你死佢都未死

Want g too

点樣

買德穴

點解
話派你又唔tg禾
就嬲9禾

隊野一出現一pair情侶就開始收皮

咁玩法點捉路呀😑

水呢

鳩買

等你了

雙眼水腫要點消腫

冷縮

仲會唔會咁正氣

全日重心找卡數

massage

顏射U

我最初面紅

想搵會然m240

主入未呀

搵福B啦屌

999999999

laugod

巧

奧蛇針未

針what

角細

Jumped

買幾多？想跟

主場均3個角球 今場刷到咁

利尼落飛落到買唔到 1.93>1.90>1.87😑

對賽歷史傾向角大

對賽歷史無參考價值

主入一球啦

訓 4

杜塞派錢？

我覺得好鬼

棋王係咪幾百k打落利史到 買左成分幾鐘都買唔到

又係嘅，第一對十幾開平手

下盤93分鐘被絕殺😅😅😅

又絕殺

屌喇星😅😅😅

主絕殺

賓菲加[+1/+1.5] 暫時睇幾有信心
祖雲達斯[0/-0.5] 重心

岩岩找完卡數,有無睇岩找卡數同路?

B gor又唔洗死住

點到你唔服
頂左92分鐘 一個自由球
就收皮😂😂

2場俄假一9樣

呢啲先真係假

笑左

1-1 tg bgor 收皮了 屌我補主fg食哂

笑4
下盤 2/2.5s 11.5s
casheddd

補黎唔流輸半有得贏 痴線

浮神上盤cashed

利尼1-0

見兩隊攻唔入 乜都冇買

唔洗針住 補完12.5s

B gor永別了

利尼goal

摩迪同我性交轉左運

我10.5s

利尼無飛補 煩4

原本仲計緊輸幾多 點知計完盲和左

屌你 話左下盤
唔中斬me 驚你有牙

牙刷刷

Same

國米 拉科 訓8

貢早

跟

對住棋王 冇幾何有得威
而家邊個威啲呀

你原本叫咩名?

唔洗做咩-.-

又話棄

跟你牙話左

其實tg b gor咁正常
點解會比個班b gor post個班人針對

典睇 輸10蚊

盤2.1 和番角細

好好笑 睇住tg個大group

佢地盲撐betting

搞到我棄左

5派我講5通

棋王，尋日d意假轉左睇法，對今日有無影響

又jer牙詠

小妹調整左 希望反杯馬會

佢地之前唔係盲撐大注 要分享喜悅既咩

照要國米🤔

主咁廢 但好驚好似琴日廢撚

琴日廢撚切禾咪開相反

Jer得好呀走數吖嗱

詠巴同kaki去左邊？

國米角大食滑？

詠巴5g kaki番左香土

訓 88

早

想g kaki咩事

唔開11.5

禾刀系聽番黎

角米失球好多
成日都開大波，淨贏一粒
怕唔怕？

淨係知kaki開左清盧就潛左

Cls

我愛的人 不是一個女人

我盧有屁快放

掛住你女人？

男人嚟

米能港ya啦

係咪關知前有位巴打話有人抄香討水事？

以為呢到得小妹冇男人

1001